岩岩公司又炒左個it狗......

公司做trading settlement
岩岩炒左個27歲it狗
轉頭就請個大陸佬返來
人工平一半但起貨速度快一倍
最近要係自願OT
老細仲要用佢D爛9煲冬瓜tum佢搞掂呢單project出bonus比佢
hk no it

996

彩蛋事件

之前做間公司又係爛價請左幾個大陸仔做It

種「彩蛋」落間屄公司個 system

再轉工加薪